邊一你發明了沽空，我要給佢米田共

邊一你發明了沽空，我要給佢米田共
邊一個發明了strong hold，hold到我越嚟越窮